[合法宗教] 飛天麵條神FSM 教頭飾係 "麵條濾鍋" ！！！！

飛天義大利麵怪物（英語：Flying Spaghetti Monster，縮寫：FSM，又譯飛麵大神，簡稱麵神），是飛天義大利麵怪物信仰（Church of the Flying Spaghetti Monster，或稱Pastafarianism，又譯飛天麵條神教、飛行麵條神教、飛麵神教）信奉的神祇，其是一場以諷刺的方式反對某些宗教教派把所宣稱的智慧型設計論（生物並非出於演化，而是源自某種超自然智慧型的設計）加入美國公立學校的自然科學課的社會運動。該教聲稱「飛天義大利麵怪物」創造了世間萬物，因而尊奉其為上帝[3][4]。據信徒所言，飛天麵條神教是一個「真實及合法程度不亞於其他宗教的宗教」[5]。該教在台灣經法律承認為正式宗教[6]；在紐西蘭，飛天麵條神教則已獲授權，可以舉辦婚禮，並在2016年4月舉辦首場具法律認受性的飛麵神教式婚宴[7][8] -WIKI

呢個宗教創立左好多年 唔係突然間創立
而且佢地宗教頭飾係"麵條濾鍋"
甚至有國家認可 可以係證件上面 帶濾鍋作為宗教飾物影相

咁個濾鍋又無限定要咩SIZE 身為教徙就算蒙到塊臉都係合情合理合法

飛天麵神教在台灣
台灣作為亞洲第一個合法認證飛天麵神教的國家，其熱絡程度也不亞於地區，除了會定期在不同區域舉辦聚會和講座來吸引信徒，更多的是參與國內的平權運動，正因為飛天麵神教本身是反對不理性的宗教制約和不平等的宗教區隔和歧見，台灣人文煮意麵團積極了參與 2017 年的高雄同志大遊行、世界人權日，2018 年加入國際人道與倫理聯合會，參與台南彩虹遊行，設立「麵神祈福旅行加油站」，不單單只是宣揚教義，更是把平權推廣放在團隊的任務中，看似胡鬧卻比其他宗教團隊更願意為這個社會的弱勢發聲和出手幫助，這樣的精神非常值得敬佩。

飛天麵神教看似荒謬，然而其背後反對宗教過度盲從迷信、反對威權主義，並尊重多元文化價值

而且佢既本質 就係用諷刺手法 維護人權